24,25號冇人約，又唔想俾屋企人知

同屋企人講左出街，我可以去邊

點算

去m記坐

搵人互射

同屋企人講啲fd唔得閒 延遲/提早慶祝

去我屋企陪我打機

翻工

去叫雞

炒散

叫足兩日？

你陪我？

去網吧打機/上連登

搵間偏遠的戲院睇戲

公廁

有諗過，但成個戲院都一對對

去打飛機？

約我

好

唉 屌

年年都係屋企 屋企人習已為常
仲好開心年年食大餐

same
諗住遊足兩日巴士河

北上尋歡

一齊

冇歡樂卡

i know that feel bro

去m記上高登

叫雞🐢

有冇低消費啲

比屋企人知有乜所謂

一個人去露營24，25號，避世

不如一齊

有冇人食餐飯

前幾日同屋企人講咗話去朋友屋企玩過夜 睇黎果晚準備瞓公園算

你男定女?

男 令你失望

俾情侶book 晒黎啪啪啪

人地就開party 去睇燈飾 我自己就on99瞓公園過聖誕 公平咩

公平咩

same